Telegram遊戲group誠邀各位加入

各位好 本人好耐之前開左個group 專門用黎玩game同吹水 好歡迎各位一齊入去玩下

我地會一齊玩狼人, uno, spy, avalon, connect four等等既遊戲 歡迎各位入黎搗亂 呢到勝在無規矩 只要唔好講太多成人話題就得

link:

推 好多人入左😂 歡迎各位😘

那有人，你老母

無錯

失撚敗，返膠登啦

死谷?

原來未死

推多次算數

人都唔撚夠，學咩人玩狼人！
如果唔夠人可以用 /grouplist 睇吓邊度有得玩😏

推

根據指引，又係時候推post

😘

😘😘

Pish

負評，上一頁。